<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>&#43;वेङ्कटनाथः on आगमे ब्राह्मे विश्वासटिप्पन्यः</title>
    <link>https://vishvAsa.github.io/AgamaH_brAhmaH/shrI-sampradAyaH/venkaTanAthaH/</link>
    <description>Recent content in &#43;वेङ्कटनाथः on आगमे ब्राह्मे विश्वासटिप्पन्यः</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://vishvAsa.github.io/AgamaH_brAhmaH/shrI-sampradAyaH/venkaTanAthaH/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>परमत-भङ्गः</title>
      <link>https://vishvAsa.github.io/AgamaH_brAhmaH/shrI-sampradAyaH/venkaTanAthaH/paramata-bhangaH/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vishvAsa.github.io/AgamaH_brAhmaH/shrI-sampradAyaH/venkaTanAthaH/paramata-bhangaH/</guid>
      <description>Source: TW
SRT PIGAMANTA MAHADESIKA&amp;rsquo;S PARAMATA BHANGAM PART-J WITH DESIKASAYA. PRAKASA . (COMMENTARY) BY VEDANTAVAVADUKA VILLIVALAN VATSYA NARAYANACHANYA SWAY ஸ்ரீமந்நிகமாந்த மஹாதேசிகன் அருவிச்செய்த பரமத-பங்கம் முதம் பாகம் 1:2 வேந்தலாவ தூக வில்லிவலம் வபாத்ஸ்ய நாராலஞசார்ய ஸ்வாமி இற்றிய தேசிகாசய ப்ரகாசம் என்னும் வியாக்யானத்துடன் கூடிவது. 1979 怎 民丹 श्री: श्रीमते निगमान्त महादेशिकाय नमः श्रीमान्वेङ्कटनाथाय: कवितार्किकसरी । । वेदान्ताचार्यवयमे सन्निद्यत्त ं रादाददि ॥ J. பொன்னயிந்தை நகரில் முன்னுள் புணராத பரமதப் போர் பூரித்த ஸ்வாமி ஸ்ரீமந்நிகமாந்த மஹாதேசிகள். · r حمد لي श्रीः श्रीकवितार्किकसिंह - सर्वतन्त्रस्वतन्त्र - श्रीमद्वेकटनाथ • श्रीमद्वेदान्तदेशिकविरचितः परमत्तभङ्गः ( वैभाषिकभङ्गाधिकारान्तः प्रथमो भागः ) श्रीमदहोबलमठीयास्थानविदुपा, वेदान्तवावदूकेन, विद्वन्मणिना, न्यायवेदान्त केसरिणा, विविलाभिजनेन वात्स्य श्रीनारायणाचार्येण - विरचितया देशिकाशयप्रकाशाभिख्यया व्याख्यया सहितः विश्वविख्यातवैभवानां - पण्डितच्छात्रवृन्दभृङ्गावळीसंसेव्यमानपादपद्मानां श्रीमदहोबलमठीय द्वाचत्वारिंशपट्टे मूर्धानपिकानां श्रीमद्वेदमांगत्यादि- श्रीलक्ष्मीनृसिंह दिव्यपादुकासेवक श्रीवण्शठकोप श्री श्रीरङ्गशठकोपयतीन्द्र महादेशिकानां शताब्दीपूर्तिमहोत्सवे - काळयुक्त मकर- उत्तरापाढासु प्रकाशितः विजयतेतमाम्.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
